[巴塞在禁錮美斯] [巴老母坐牢瘋狂慶祝區]美斯走唔到暨巴塞隆拿星散執柒討論區 (351)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

走唔到唔使goodbye住了 下季先

今季垃圾巴有無買過人？
唔計落b隊同武肺

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

計埋loan out嗰堆有
細佬 miranda alena pedri trianco
wague matheus fernandes
仲有應屆歐聯冠軍古天奴

當中邊個可以係一隊長期生存

睇高文造化
佢夠膽棄用加泰四廢先

丹比利復出=買咗人

fati>>>>>>>>廢丹

午安
雄狗死左未

Lm

Mes-si un club

點睇？

丹傷出=又一水貨

法迪左丹右都冇關係 不過唔傷先講

啲樣key落去？

坐監就坐監坐咩牢

Bild：巴塞隆拿已經與泰亞高的經理人就可能的轉會事宜進行了正式聯繫，但教練高文更偏向收購韋拿杜姆。現時巴塞正在向高文施加壓力，希望他能改變主意。

幾屈 又話下放權力俾高文 呢頭就俾壓力人

唔知2021會買邊個接班美斯，文尼？包皮？

我都覺得幾假

沙拿
夠老

Fati Messi Dembele
Thiago De jong Puig

係都fdj左 阿哥居中啦

不過現實係
電話 amigo 美斯
fdj 影 68

中門大開

見個個都話dejong要踢影帝個位比佢佔中
大佬佔中冇問題，係拜都係後面逗住

68踢閘啦，出武肺中場

件衫幾靚 但點解要p圖

好矛盾
以前就屌鳩高層亂買人無視教練需求
依家高文有返少少主導權但對佢寧願要老母都唔要大佬呢個諗法有意見

Ansu Fati's release clause will increase to €400 million when he gets a first team contract. He will renew until 2024. [Cadena SER]

PSG: 4億咋

兩個一齊買啦

反正拉傑迪走咗，Vidal 又差不多走。why not both?

條後防輸完8粒唔換人係咩玩法？

老野 大佬 FDJ 好似幾正 買唒佢啦老母應該唔貴

下年頭兩個一齊30歲喎

岩唒巴塞啦 30歲岩岩好
btw都係睇價錢 如果貴價買就不了

唔知會唔會買後衛

不過8:2中前場冇遮線/delay ,對波甩，對波輸，無突破點踢死兩閘，不停比對面兩翼兩閘輪

要防守好，係要由前到後有返體能/意識做好呢d 嘢先。

個防守問題，唔係買後防就解決到。

以後巴比賽
教練應該永遠拎2:8做例子

如果個方向係keep 住西甲第二
就唔駛既～

key都key好啲啦屌

俾人屈毛屈撚到傻
下個狗竇我仲開唔開好

驚閪咩

你真五。毛

我深黃

唔 輸少過2:8 接受到 永續

邊度

回應會員對於「五毛」的各種問題

樓主5毛 拉

Back to school!

我都係無人性想你走果d 疤狗
不過既然唔走，就開開心心踢到畢業，二來巴老母都果頭近。

你影衰疤狗

一早block左

影唔影衰就佢哋自己覺得姐
我生出嚟唔係要嚟討好佢哋班傻閪

出自你口中好濕鳩 但係當quote又幾啱聽

呢班友當政既話你第一個上斷頭台

我不嬲講嘢有紋有路

佢哋光復到連登先算

搶口到

佢哋屈鳩我先

咁你係五毛

早晨
雄狗死左未

當班CT係大雄咁射

發夢大雄死了

cctoy好煩膠

同贏國一樣乜都可以贏一餐

發夢都掛住大雄

屌你haaland 屈能到 轟落去算啦

cctoy班小粉黃係咁，乜都然唔gur你就屈毛

班能樣一係堅on9，一係就真係五毛

今年難，佢個release clause下年先生效，擺明想喺多拎多啲經驗先

再講，佢咁搶手，點解要過嚟巴塞老人院整死自己

佢助攻個球一傳一爆 快能到 完全係巴塞要既反擊
最尾入個一球 控都唔控就抽 有射術有信心
根本係一流前鋒配套

係個樣柒左啲

呢d明顯係拜仁獵物啦
過多幾年去接利雲班fit哂

佢呢啲似去英超
陣間跟隨老豆步伐去踢曼城添

如果佢keep住咁勁 反而拜仁未必爭到
價高者得啦

佩大佬

佩隊真係好撚正氣

皇馬明年再造銀河艦隊 麥包比 夏蘭特
巴塞會唔會再一次被大炒

買到人未呀屌
個個傳既都係荷蘭人
一間又原班人馬開季

我覺得疤可以揀一d 陣地又打得，反擊又打得嘅前鋒

陣地係疤主業，反擊同速度係疤需要加強既野
兩飯波都有，應該唔會太離譜

講就易

買盧卡古拍雞屎啦

兩翼位係大把

中間位有級數既 我淨係數到Firmino ,利雲，基士文都可以試下

做到deep lying 前鋒嘢
可以墮後做串連/陣地，又可以入禁區/走身後位

Manchester United, Liverpool and Arsenal are keeping tabs on Griezmann's situation at Barça. [Daily Mail Sport]

疤需要工兵
如果留施美度 佢攻時一定要有人補位 唔係又放題

咪玩啦基士文冇dc/基佬哩d阿阿炸炸中鋒開路就隱形啦
巴塞不騮433冇佢位就算要試4411/4231美斯唔守=放題 唔好再拎d打機先做到既野出黎現實講啦
29歲球員你仲當佢20歲仔會覺醒咩唔走根本雙輸

你隊波啲翼慢咪要牙牙炸炸嘅cf囉

04-06 08/09 疤
宜家拜，痢

其實我唔打機不過我都有踢下彷草聯賽，都係硏究下。

咁冇快翼咪仲加冇佢份踢佢留係巴完全浪費佢
老實講so9仲有用過佢 完全係巴老母唔想認自己柒先焗住用佢

都係提議下
可能trincao，dembele 跑得起，做到快翼
或者美斯爆得起
前面三個頻d 換位，其實現家d 人都可以試下

trincao慢
廢丹有名你叫 仲要玻璃
美斯嘅體能都應付唔到踢假9 更加唔好講頻繁換位

🗳️ The organisers of the motion of no confidence against Bartomeu's board have 7500 signatures already.

🗳️ They have 9 more days to reach the required 16,500 signatures.

唉加泰豬

又話美斯留就自願辭職嘅
點解仲要motion

我無留意trincao
可能你有留意開

不過呢幾年一直都冇發揮快翼嘅打法
所以我唔夠膽講呢2個人得唔得，仲要佢哋係後生仔
純粹覺得橫掂啲人都喺度
點都應該試吓

9up下都信

靠呢堆人腳踢433含得啦
trincao最後應該仲折墮過malcom

咁樣都得

人無恥便無敵
人越位高權重就越無恥
睇港共 支共 cho嗰班etc就明

唔係咁都信嘛
條友擺明反口覆舌

得罪講句個t字頭都唔知係咪洗黑錢用3千萬
我真係唔知有哩個人存在
我地係要突破力強翼多d 唔係快就得（丹尼爾占士)又快又好技術就最完美 高文係最有機會買到又岩用 不過都幾多傷下

巴西佬先係用來洗黑錢

佢到時話係傳媒炒作 自己根本冇講過
咁咪搞掂
玩政治呢啲佢玩慣

成個加泰區 16500個簽名都冇
垃撚圾

我都知唔係快就得，自己都係尻噏估估下。
唔敢講到好死話邊個球員得或者唔得，但我覺得肯跑係第一步。
就算呢班人踢唔起，要換曬都無計。

不過我覺得踢波始終係運動，就算想用咩方式嬴都好，體能唔可以差距太大。

其實最主要係見到咁耐amigo 踢法都唔改，覺得痴撚線

呢個風聲分明係權術

美斯冇叫大雄下台，都可以影射美斯有特權、係球霸

美斯叫左就坐實球霸之名，然後大雄可以話係傳媒亂放風，佢冇講過

跟佢地講法 每次損兵折將有人拉都話然咗，輸都講成然咁香港點有得輸

成日都咩正視聽冇輸
拉咗成堆手足冇輸 共狗出招又冇輸
我都知咁樣會加速，但喺真係贏之前就咪撚亂9咁精神勝利啦屌成日笑共狗白事當紅事搞，其實cctoy都一9樣

個12歲小朋友搞到咁仲喺到吹奏遊行有用

贏拜仁係贏
8：2都係贏

我地認清自我
及早重組球隊
又贏

cctoy算唔算係中共2.0

中共怕貿易戰, 中共驚遊行人多, 中共驚美國制裁, 中共驚無面, 中共驚無咗香港白手套, 中共驚聯署, 中共驚外國所以唔會落實國安法...........................

舉美國國旗會引起美國人反感

仲有, 中共驚攬炒, 中共驚區選, 中共驚國際影像差

加泰集會, 到外國有人要人聲援就話驚美國唔中意, 又話外國野關香港人咩事, 睇定啲先, 唔好理人內政, 唔好得罪共和黨

加泰集會美國爸爸會嬲豬

我差d比cc台c了

唔好得罪共產黨, 變唔好得罪共和黨, 永遠既奴性

你一早要啦pokai

唔好理加泰狗 會得罪其他國家
但又想其他國家得罪支那 幫香港
跟住bno單嘢又話移民海外繼續光復香港

屌你老味 都就黎開季 買人都仲係無聲無氣

next few hours

投票
大佬
韋拿老母

買哂兩件

你腥港人黎喳

我加泰人

加泰人都無得投票

原班人馬.唔清大帝繼續踢ok?

劇本早已寫好

已經對依季無期望

古天奴會著返7號?

其實高文係咪以為自己好勁好型
BTW想睇古電同場

睇返fati原來係西班牙做埋正選

皇馬近期將開始第二輪降薪談判，預計一線隊降薪30%

根據《馬卡報》知名記者Jose Felix Diaz消息，皇馬將在最近開始和球隊進行降薪談判，這也是今年以來的第二次降薪，此前在4月初，皇馬宣佈在一線隊，卡斯蒂亞以及高管中降薪10%。

而根據此前Laliga方面的預測，本賽季開始之後，由於長期內無法允許球迷入場，西甲西乙各隊將繼續降薪，這一次西甲各隊平均可能需要降薪25%，而皇馬巴薩這樣的球隊可能更多。

皇馬目前一線隊年薪大約為2.83億歐元，而此前皇馬的計劃是，新賽季一線隊降薪30%，最終加上卡斯蒂亞以及高管們的薪水，可以節省1億歐元的開支。

人地三口六面同人講
疤狗就揾報紙唱衰人先講

屌你老母高狗

大隻古

嘩屌你老母 踢撚死人咩

個board搞到隊波咁撚樣個不信任動議都可以未夠簽名，有冇咁撚垃圾

加泰比愛西力滲透晒

同林鄭一樣， 沉默的大多數

大隻過巴區9成人

講真同我差唔多

The motion of no confidence against Bartomeu needs to reach 16,520 signatures before September 17. This morning, the website that counted the signatures has suffered a computer attack. [cope]
條仆街幾時坐監

係幾大隻既你

痴撚線

係咪多啦a夢既法寶

ESPN Simeone's Atletico goes for Suárez

Atlético Madrid, led by Diego Simeone, contacted Luis Suárez's representatives. Atlético offers a higher salary than Juventus, and the player must decide which is the best option for his future.

等睇So9倒戈炒巴8:2

So 兄本身好似好鐘意西班牙

好似話大佬唔肯返來

去隊廢隊做乜

💥 Ronald Koeman has new training methods: Longer sessions, intensity and punctuality. Training goes from 60 minutes to 90 minutes with increased intensity. Koeman wants the players to be on time. There is already talk of Sergeant Koeman within the dressing room [marca]

Sources of the club assure that by now Memphis Depay‘s transfer is not being negotiated. The main priority remains the depatures. No outings, no signings. [@AdriaAlbets]

❗Vidal did not request the club to pay off the remaining term on his contract as he wants to join Inter as soon as possible. He could travel to Milan tonight or tomorrow to finish off the deal. [gazzetta]

希望有改善

之前setien 初上任都有呢d 新聞

去隊岩岩比自己有份請飲8up既隊做咩

❗️| Barcelona and Juventus have reached an agreement for the transfer of Luis Suárez on a fee of €3M + €13M in variables. (Tancredi Palmeri)

武肺中場6千萬

🔴 Barça have made their first offer to Manchester City for Eric Garcia.

🔵 Barça have offered €10M, but Manchester City rejected the offer. They will accept an offer between €15m and €18M.

[Catalunya Ràdio]

曼：

真係開善堂

良禽擇木而棲

在和蘇亞雷斯達成個人協議條款共識後，有傳祖雲達斯也終於和巴塞達成轉會協議，該名33歲烏拉圭前鋒將會以€300萬歐元＋€1300萬歐元浮動轉會費加盟祖雲達斯。

起碼唔係free走

講咗好多次蛆同疤做數
比真歷同性病都唔值個個數 係球會拎黎做工具人
所以比真歷都唔係6000萬買

性病唔係差 但都未係頂級/超新星級數啦
真心頂盡30-40m

當arthur 50m
計返pjanic都係30m左右
買1年約韋拿老母都15-20m
不過成30歲係on9啲 又買老野

其實問題係 難得有一個岩巴塞風格中場又後生
近十年買既除左dj 仲邊有中場係巴塞風格
保連奴 維達爾係好用 但始終踢唔到巴塞果家波
早幾年個華拉提買唔成反被搶尼馬事件

Arthur 呢個歲數有70M唔出奇喎
但Pjanic 30歲都要60M先奇怪

擺明做數 但都唔咁柒啦

其實淘寶都係做數啦
超明顯喎
50M 買
玩一年
50M 放
都係含大

我覺得之前狂追韋利安都係想咁

邊位

16M cls
對比返 pjanic 60M 根本on撚9

二三頭大咗成個碼

中坑呀叔 唔洗講都知係xx啦

係S.Sxxxxr

好黃

Ronald Koeman is delighted with what he's seeing of Sergi Roberto in pre-season. [md]

same old story

訓練嗰陣撞死啲老野都似

啲腳肌都明顯睇到唔同哂

番到嚟好快縮番水 同班阿伯操

如果佢keep到呢個身型就好
順便感染埋其他球員，咪撚再咁懶

tikitaka唔洗操肌 返黎減磅啦

班老野跑一跑就已經死老豆咁款

諗起影嗰個排骨身型

操死班老野就啱

唔洗走笑得幾開心

se queda！

Juventus has pulled out of the Suarez deal last minute after Pirlo watched recent training videos posted to Barcelona's official twitter account. Pirlo was very disturbed by the chimpanzee like locomotion that Suarez displayed throughout the training sessions.
@DiMarzio

Di Marzio好似冇類似既Tweet

Barcacenter 見到
唔係喺di marzio 度睇
可能比佢fake 都唔奇

古天奴而家係咪大隻過so9
搵佢打假9有冇得諗

Sor9

Barcacentre 個tweet 都刪左

柒左但係開心番

夠唔夠阿蘇個腩大

我地件教練叫尻文唔係高普
我地件水貨叫古天奴唔係費明奴
唔好ff咁多啦成日ff d成左形既球員轉形邊有咁易

屌

可想言之巴啲教練幾垃圾

體能又唔見進步、體格又唔練、戰術又唔見有咩特出（除咗為控傳而控傳外）

巴老母當選咗2次
加埋之前羅素
你話呢

古都練緊波 睇黎留 期待 希望唔好再25

Txema Corbella, the first team kitman and equipment manager from 1983 to 2014 who was fired by the Rossell board in 2014 has signed the motion of no confidence against the current board.

Corbella was nicknamed 'The President' by the players because of his wonderful relationship with everyone in the dressing room. Valdes remembers him as: "The last person who tried to convince me to stay was Corbella, who is like a father to me and has always protected me. At a dinner, he said, 'You'll never be better off than you are here'. And he's right. We started crying, and went on crying. We're both very sentimental."

He was a loyal member of the club until the Rossell board went on a firing spree and sacked 400 loyal employees in 4 years, Corbella being one of them. And today, he signed the Motion.

🗣️| Victor Valdés on Lionel Messi:

"Leo's attitude, his quality and what he represents for Barça cannot be questioned."

"I'm very happy that Barça can have him. I hope he can give a lot of joy to Barça this year. They need it. It will be a very good season for Leo. We will see the player who wants to show what he is capable of." (Catalunya Radio)

Manchester City won't sell Eric García for less than 18M this summer. They won't accept a 15M even from Barça. Manchester City initially valued him at 40M (via @totcosta)

企硬 巴又要做水魚

There are three priorities for Ronald Koeman: a center-back, a midfielder and a striker. Signings are also conditioned on the departures given the club's financial situation (via @xlemus)

Excuse me?

There’s an internal debate at Barça whether to grant the young star his stripes, or bet on Depay. Fati has already showed that he can play as a ‘9’ and the economic context prevents the club from signing a ‘top’ player #fcblive

好快變法狗

簽到一件未

其實不如train 下新仔la

📰 | MARCA
"Hazard Under Scrutiny"
"He is not prepared to play 90 minutes, he needs work. The Belgian national has joined the team directly but has not played a minute. He delays his set-up by 10 days under the orders of Zidane."

Suarez got competition

呢件水貨到

要買一個防守力高嘅頂維度

保連奴回歸便是最好的轉會

其實我從來唔覺得佢嗰季半有幾廢到要借走咁講電話佬廢佢起碼三倍

打機我搵托利素頂佢位

應該蘇9 身型贏少少

第一個半季古同小白打442左右兩翼幾好j

屌你老母疤菜433害撚死人
30+中場

純粹表現未如理想，但一定唔係差
但垃圾高層ON9操作借走佢，有閪計咩

個肚腩世三級

Koeman has 32 players and wants to sign 3 more. The technical secretary has to sell at least 11. Vidal, Umtiti, Miranda, Todibo, Wagué, Aleñá, Matheus Fernandes, Rafinha, Oriol Busquets, Suárez, and Braithwaite will leave [lesportiu]

做乜鳩

古第二季啲表現都叫唔差？

或者睇咗兩年閪波，覺得無咩大甩漏然後覺得唔差
庸庸碌碌咁

哥利斯卡好fit,但唔會買到

Griezmann淨係歐聯入到一球作客入球已經值過丹比利同古天奴加埋啦

睇呢段片都覺得佢跑唔郁咁

有世界盃已經超值

衰過西瓜恩

如果唔出都無謂浪費人地青春

想知清左咩人

施迪安

兩個中鋒都on list

第二季踢返433就出事

so9五年冇做過嘅嘢
電話第一年就做到
反唔落

差撚到仆街喎佢第二季
丹古電話呢三個
最貴就係佢
踢得最差嘅都係佢

炒左未？

我再重複一次 華為迪唔係19

電話起碼會回防先
so9都無氣跑返後場

不過咁
古天奴其實都無乜野 可以繼續踢下嘅
我個人來講 親眼睇過古一招射瓜迪基亞
（事前美斯個長傳搵艾巴好撚柒勁）
都係我嘅愉快回憶來
嗰陣同家人遊完巴塞
我仲記得上機走嗰陣巴塞去左作客艾拉維斯
個frd whatsapp問我係咪去睇波

但我轉頭又去左日本
四強首回合喺東京半夜起身睇波 贏到三比零 嗰個禮拜都過得很愉快

次回合我記得我啱啱先返hk 即刻閪左

又原班人馬開季？
屌你老母呀

咪換左pjanic返來

影帝個位仲穩撚過公務員 顛

amigo係咁
但對拜撞正保定派膠入咗粒遮醜，跟住公海就問點解要賣

講真係個處理方式肉酸啫，但我對清佢呢個決定冇意見

唔回防都算
兩季歐聯入兩粒
5年冇歐聯作客入球

忍左幾季

無嘢做回顧下神丹表現，但都可以畀SO9引到笑

唔玻璃既丹根本可以好撚勁

係 但兌現唔到潛力
希望嚟緊呢年會好啲

傷到咁 應該無哂以前嘅速度

岩喇多d同班細路講下笑

兩個法國佬比翼雙飛

人地都識係fifa 搵高潛力妖人
疤狗就搵老野

早幾年巴b都大撚把FIFA妖人
去哂邊?

係曬b隊到

如果迪比黎 點排陣好

青年隊去左祖果個前鋒Moreno 同埋 Eric Garcia 係走得幾無厘頭

睇錯PUTA

訓練美斯有冇同古傾計

你意思即係廢丹同電話搞gay?

Messi partnered up with Israeli-based company OrCam Technologies in hopes to increase awareness about blind people's challenges. Every year he will gift OrCam glasses to inspiring blind or visually impaired people [orcam, daily mail]

又要比班蛔插了

可以69

蚑同蛔簡直係地球兩大毒瘤

#Freepalestine

Barcelona's possible lineup to start the season #fcblive [marca]

雙翼齊飛J撚死

電話跑撚到on9都似
要幫手防埋美斯嗰份

上季防曬alba messi so9個三份添啦
呢個陣點會打到 黎緊丹又傷

同我諗既一鳩樣

仲有件新翼

守應該兩翼退落平排442
反而好奇壓前果時會點迫

古仔呢？

條中場比人入幾多粒

平排442應該頂到下， 當年VVD 咁

❗The Vidal deal could go down the tubes. Barcelona have requested Inter to pay a symbolic fee for the Chilean, but the Nerazzurri refuse to pay any sum. [gazetta]
佢應該好過老母？

公開串我疤DNA落後
點會咁易俾佢走

後備：
迪比 查卡奧 2翼
古 攻中
佩治 艾蘭拿 Pedri 係咪3個輪1個位
另一邊就買個防中

不過佢上落速度同 thaigo 同老母差好遠

我覺得隊波上落慢，係比人打爆既主因

📰[QueThiJugues] | Joan Laporta will appear in the coming presidential elections. He didn't made it public yet, but he is already making his team and will be part of the election race.

佩奧爾比小粉紅咬緊 因為佢拎住緊件西藏波衫

佩老大

永遠既隊長

佩老大

check返買dembele個陣啲post
先發現原來會員Ousmane_Dembélé俾admin bam撚咗

STAND WITH PUYOL
TIBET INDEPENDENCE

咪撚玩啦 華狗442兩邊係小白保連奴黎架
古狗有古一招玩都因為小白carry中場 剩係負責chok技
哩個陣同424冇分別 丹法迪防守？佢肯搶都唔代表佢搶到

以後po頭可以加埋呢張

好似唔一樣？

撐佩老大

咁巴塞隊徵都唔無成支旗放上去啦

個page del左佩隊長張相

❗️ The chances of Suárez staying at Barça are growing as the days go by. Koeman wouldn't mind the Uruguayan staying, although 15 days ago he informed that the player wasn't in his plans. [cat radio]

真心痴撚線

原陣開季

問完佢之後就block左我

上個月尾係自己屋企開farewell party
點知唔使走

個page del左佩奧爾張相
[/quote]

問完佢之後就block左我

現實係未到九月 廢丹就唔知屎忽受傷定斷腳指又宣告賽季報銷
然後巴塞又再因為缺翼鋒而出鳩陣
最後又四大雞胸完季
大雄mission complete

初初講到要重建
結果陣容一樣

邊有錢丫手上唔係老野就有價冇市
而加個市邊有球隊會貴買古/雞/丹
成隊除左dj同fati諗唔到邊個有人爭住買

咪換左pjanic
走左Rakitic
換埋領隊
美斯#9留隊
完成左

佢有開新acc

Fifa 21球員數值出咗：

快啲嚟睇吓我哋嘅最強中場

睇返個撚樣15/16嗰季入撚左差唔多60球真係好撚威

42 pac

唔準笑
上年都係42
唔減已經偷笑

散步型中場

所以出佢根本打少個
一直都係用維度打防中
再唔係搭fdj雙防中

16嗰季西甲好撚癲
MSN同BBC 雞屎全部火力全開入20+
仲有西班牙陀地入得最多係阿杜里斯同魯賓卡斯度嗰啲老坑

比拜炒完8球但後防無換過人

俾多左啦

FIFA21最新rating

啲朗迷真係
見到C朗個值低過美斯就話逼害
一提連意甲神射都得第2見駁唔到就擦負皮
敢怒不敢言

今年尼馬利雲咁fit 牙朗都仲高得佢 仲想點

哈馬比準備贏波慶祝區

回錯 sor9

佢同巴區啲人比邊個跑得快啲？

醉右追電兔最快

我真人可能快過佢

BB

有咩人真人唔快過佢

Former spokesperson under Sandro Rosell and Josep Bartomeu, Toni Freixa will announce his presidential candidacy in the coming days. He would like to do it before the season starts. [md]

屌你老母閪雄啲黨羽
不過加泰狗咁蠢投佢唔出奇

條後防線下季輸夠十球

屌你老未後防無撚換過

我屌你老母

講講朗奴高文

📰 [MD] | The possible exit of Semedo discussed in the meeting between Barça and Mendes

The Portuguese agent would have brought in the last hours, an offer for the right back.

Semedo also prefers a move out of the club, which may force the club to make a new signing.

點解仲有87

過兩日就開季 繼續amigo futbol

一開波講到好似好威 要大執 賣邊個賣邊個
最後就係賣拉ONLY 正選陣照舊

Koeman doesn't mind Suárez staying, although 15 days ago he informed that the Uruguayan wasn't in his plans. [Catalunya Ràdio]

你又縮我又縮

躝啦

8:2 個班都冇變

原陣又一季 仲多個古仔返黎坐

當年蘇7一個carry利物浦
踢少6場照拎金靴

呢2季如果佢唔敗家一樣可以入到咁多

我覺得敗家既係點解可以踢正選，又唔駛keep 狀態

圍威喂問題定球隊文化問題，定佢問題

佢自己本身就好大問題 年紀大其實好合理
有睇波就知佢而家死剩啲靈光一閃 禁區draw foul
同美斯僅餘既配合

咁都有87

年紀大又想玩，係唔係更應該keep
呢d 係自己嘢

扭失咗個波，例牌攤開手唔郁等後面搞
其他地方都好少見，但巴塞竟然有

個個就係比佢D靈光一閃呃哂
佢踢西甲係仲有貨賣
問題係出到去就收皮
個個都J佢聯賽表現無視哂歐聯既問題

未死？

高文最終會發現 自己同Satien一樣
都係大雄嘅condom

已經發現左啦
除左#4一件都賣唔走

大家有冇發覺8-2後話要大清大帝重建
但依家就黎開賽正係清得拉傑

清件冇落場踢嘅

班高薪垃圾邊有人要

SO9好似話走唔到?

痴撚線
咁撚高調話清人改革
最後乜都無
只係做咗一件2年前應該做既野
各位快啲調整期望爭前四
唔係隨時激撚死

大雄夠話會比球霸隨時走人啦

其實叫哥狗下年教巴
美斯就唔洗走

呢個真
最撚嚴重係中後場

但依家見到法迪升正選都開心
法迪-美斯

可能呢個高文同前2個教練都係on99

前鋒唔回防，唔夠速度突破
都一樣會影響隊波速度，上落

清撚曬5，9 就可以求撚其

開乜野路呀
為左開路影響隊波速度

仲要要所謂開路係只係食到d 西甲隊

求西甲前四?!

開路依個term真係聽壞腦
我諗問10個 10個都唔會知so9係點樣開路法

咁撚肥撞開啲中堅

人形蜈蚣咁幫人開後路

諗起有次上reddit疤區見到個post

Intelligence, the reason suarez plays every match despite having many bad games. Blocking 2 players and making space for Messi, made the goal possible.

忍唔住笑左

射唔出 輸波既最大原因之一

我都係有果句講果句
淨係知呢十年
赢過歐聯大部份都係快既
疤，痢，蝗，拜
So9,美斯自己都爆得，搶得過。

你可以用伊巴來比，但伊巴係唔會拎到歐聯。
你係大會，應唔應該搵伊巴來做指標？！

黎緊淨係可以J波衫...

補充返
呢球係對拿玻里訓身射波個球

咁我落去踢都得啦 攝位block人之嘛 我仲跑得快過佢

場場都係攝位 等美斯顯靈
坐住輪椅都踢到巴塞 幫人開路啦

miss you

蘇亞雷斯做到既 巴夫韋特都做到

買人未呀屌

8:2 原陣踢下季

為咗掩飾前場冇反搶能力、中場控制力下降同兩閘一上去回唔切防，降低攻守回合。呢幾年越踢越慢，變咗為控傳而控傳。

唔清走影帝/打後備，繼續用佢踢單防中死9緊。影帝運動能力仲低過麥花臣啲阿叔靠佢打單防中真係仆街，仲要成日係危險地帶踢高章波

係
均真d ,盡番自己責任合理d

體力應付唔到要換人上亦都應該。

體能又好整體又好，唔夠就唔夠。呢d係一早準備。
拉上補下都唔會夠人地11 個Full power 打。

原來西甲英超今個禮拜就開攞
垃圾巴下星期就踢
咁未買人

好似十月就要面對賤種
黎多次8:2有無得諗

最老屎忽係你了

so9

美斯god

咪靠前幾年搵高左

有無近一兩年

條弱智日日係到C朗C朗煩到
遲吓樓下公園有個傻佬話C朗勁過美斯佢都要開post

There are clubs willing to pay a fee over 40 or 50 million euros for Semedo. Barça have contacted Bellerín as a possible replacement. [marca]

我諗起尋晚樓下兩個醉左嘅傻佬
喺度拗潘頓同莫雷拉邊個勁啲

佢大叫一句：你訓撚醒未呀？潘頓贏撚左啦！

Pau Vilanova (Barça institutional vice president): "Yes, there is a project, we are not afraid of the motion (of no confidence)." [via @victor_nahe]
咁又係 加泰豬咁撚笨柒

pedri 攻中黎

又唔係呀
開頭我都block
跟住諗下撚下佢仲好

fati傷咗

黑人信唔過

巴班教練團同醫療隊係咪廢架

Monchu will leave Barcelona this transfer window. [md]

🚨 An ex-board member leaked to the press that Bartomeu made several generous offers to a well known Twitter page associated with Barcelona to help influence the minds of the fans. [ESPN]

大雄真係好撚勁

早排個個輪住傷肌肉

左右翼輪住傷

Monchu A隊試都未試過

個濕尻友誼賽可以邊度睇到？

歐聯好似有出 垃圾時間

拿玻里個場
俾施蛇拎黎刷Debut

第二回合無睇

Monchu 都幾硬淨又好氣，其實可以試試佢

又話大清洗唔要老野 跟住賣後生仔走

Monchu講過一係正式A隊一係走
其實好尷尬
A隊已經有幾個後生中場(仲有最強防中)
佢時間一定唔多
強留不如放出去
但一定要set buy back

Mateo又大一歲

最強防中---布斯基斯

最已陣

A few bots came to life today and hurled abuses and insults to Bartomeu's face on his public appearance in Barcelona.

反大雄既都係BOT
反政府既都係收左錢

電話下年7號

📰🚨[footballitalia] Luis Suarez has failed his Italian language test. His Juventus move is cancelled ❌

The striker reportedly answered only "Pizza", "Pasta" and "Mozrella" to all the questions.

唔怪得個死人肚咁撚樣啦

笑4

自己再叫春都無用

睇下高文兄點安排
天佑巴塞

好似fake news 左
多謝大家

我吊你咩share咗出去喇

Fake news is good news

（呢件事上）

古仔下季14 6定8

10

丹麥佬拎左 尊重

#4

清來清去都係清得拉

點解巴塞ig條片要搵kd嚟宣傳下年電話著幾多號 仲要成條片冇基士文嗰吓幾好笑

Fake news都唔緊要 幾好笑就真

著返14有返開頭來嗰啲表現又唔拘

等你埋班組新三叉戟🙏🏻

轉7會即刻勁番咩

方便賣波衫姐

屌你老母, 簡迪先七千萬咋仆街, 買啦屌你老母臭閪

ching咪癲
賣人地70-80M
賣畀巴最少起返個double

巴塞仲拎得出七八千萬先講野

垃圾巴係唔會買
因為簡迪先29歲
未夠30

PUIG 40M+達子30M
或者迪莊80M

簡迪做掃蕩就勁
嚟巴塞打傳控可能B隊不如

咪on9

睇佢係車仔吓吓俾人一逼就亂曬

布狗拉狗 唔係?

今晚場波得Barca Tv先有得睇

想問今晚場波幾點踢？
又話壓後

puig40m傻撚左？中學生身形搵鬼要

踢英冠都唔掂 出到去廢過bojan

puig 20m就差唔多

香港好多業餘隊都係呢d 身型，都可以踢得贏鬼仔/高que大棍隊

前提係全部都肯搶，屈快同靈活，屈人轉身慢猜死隊面。

我覺得咩情境矮瘦既球員都有出路。

不過Puig 真係未証明到自己。

Barcelona consider Sevilla centre-back Koundé as a future objective. The Frenchman's performance in the final of the Europa League has amazed the sports management. [md]

有無人買過Barca TV個package?
40歐睇全季live扺唔扺玩?

睇理性分析講車路士沙利波嗰兩條片就知

所以關巴塞咩事？

sorr 9

今年真係灰撚到 重建左咁多年 洗咁多錢
得迪莊 朗 達 係買返黎可以穩定表現做正選
丹當唔好彩 傷傷傷 唔傷其實都係可以擔到正選
唯一安慰係青訓刷到法迪又咁岩傷哂主力有機會上位
防中位咁多年都冇買過人到而加想買都唔知可以買到邊個 簡迪又年紀大 洛迪又追唔到

未夠30歲 不了

買完再loan出去兩年就啱啱好

今晚開波

但幾點？

1am

大家有冇睇4231陣

佐真奴
車仔想賣好耐

咩賽黎
唔係27號?

Puig Araujo miranda moriba

防中阿ching 足球game set佢防中姐 真係防中咩

大雄：我識閪咩 我做數之嘛 一陣搵尻文做替死鬼咪算

隔籬夏世三個腩同蘇9比
邊個大啲

不用分那麼細

今晚場波有冇直播

想問下巴老母死左未?

❌ Suarez and Vidal left out Of Ronald Koeman’s first Barça squad for today's game.

❗OFFCIAL | Our four captains for the season 🔵🔴

First captain will be Leo Messi, followed by Sergio Busquets, Gerard Pique and Sergi Roberto.

新大陸

咪同之前一樣 加泰三廢

重大改革

今晚係咪真係冇link
youtube得pre match同warm up 賤到仆街

三廢你指碧基定美斯? 無腦唔緊要，都唔好撚入水

係啊我講美斯

睇嚟做乜

睇下朗奴高文排咩陣踢成點
有無link

第一隊長：I want to leave

之前疤b 升班賽都係睇呢條

刪廣告之後係個box 打12345 login

仲以為youtube有得睇哂

洗乜睇陣 我地今季劍指4連柒 VAMOS

有無巴打訂疤黑金嗰件落場版

邊度訂到

睇黎把鬼咩岩岩先拆店美斯單野
隊波都唔會有練過任何野架啦 咪剩係練下基本體能訓練
仲要無啦啦踢4231 肯定尻到爆

得過扯過啦 垃圾疤

咪19樣

4231定433

古14

Barcetv live?

佢個官方apps寫

笑話：巴塞重建影帝、羅拔圖

Puig 8?

求link

個apps唔知係bug定乜
Araujo 4
Puig無變

+1

Link

新人淨係得Pedri friendly 出哂舊人托咩

Roberto又係打右閘，係咪on9

手機點樣刪廣告

我都係放大來㩒

列斯聯>垃圾巴

Bielsa

呢條link話load唔到

重有冇LINK

未搵到第二條

Goal

dembouz

丹goallll

丹

丹入波

link

一後生d就好好多

有無人睇到27係邊個

新人

艾巴個頭做乜9

啲走位好似多咗
踢得幾生猛

啱先見啲動作都幾靈活

咁快入波

高文好話用s20剩係會放佢係中場又乜乜尻尻 btw小明地中海？

開季就知咩事

係

第三隊長：Se queda

終於郁得快咗

施蛇第一場都係咁

艾籣拿同新人 坐正未？

點解仲係著上季套衫

未 嚟緊都係 fdj 影 pjanic

當我無講過

想上年第一場 布都會迫搶

巴塞班老野俾比爾沙教會點

巴區3大幻覺之一:走位好似多咗 郁快左

仲要對google隊

對面隊同老細同場踢波

吹捧到影帝番生又剩

淨係第一場見到啲希望
第二場即刻打回原形

係咪trincao

個晚成個巴區打哂飛機

pedri

新小白

pedri感覺上係勁d嘅puig

每次丹跌落地一下就會心都離一離

唔好撞喇 好能驚我丹會傷

丹大左個碼

回想當晚 安安初嫁

加一

古去咗邊

fm 5星妖人

肥咗定壯咗

pk 落order 唔好整傷丹未

仲慢左好多咁

12碼

大隻丹

對面西乙？

差距太遠 冇參考價值

點解Pk唔搶黎射

場波冇左so9硬係差咁d野

U mean搞笑嘢？

無得笑

唔係美隊射

唔係pique隊波

安道爾先係

搞錯咗，以爲主席同自己隊波打 之前唔係話練習賽咩

有無順d既link share

冇咗特權

契仔跑

我行路都快過影帝

笑死

原來呢場唔係西甲黎

艾巴無見一排變左施丹既

得個頭似 有撚用咩

友誼賽，仲要對啲不知名球隊，都唔知點解咁多人睇

級數差太遠 冇參考價值
等陣去睇利好過

佢中間直頭光撚左

係咪搏緊表現先咁落力

巴同皇踢左歐聯要抖， 比佢地月尾先正式開賽

跑得快嘅代價

變洛賓

美斯個樣好似想殺人好嬲好惡

丹有無跑過

美斯唔笑

廢到

2-1 笑死
又浪費美斯一年

企定定係到，咩都唔洗做

(笑)

鳩文仆街啦

對面呢球幾靚嘅

影帝又擺pose
求下你賣撚咗佢啦

對廢隊都失波

屌你老母
對住西乙都踢到咁

冇人接 賣咩

中場唔逼任人射

只係你俾咁多空間佢睇定嚟射

Cut約啦

唔係省中碧基咩

影帝平時生活係點
成個40歲咁

認真影狗幾似道友

美斯：屌 出年我走撚硬

高文唔輸 又點買荷蘭兵

有，證明巴有幾廢

原隊開季會唔會降班架

我係美斯就hea踢算數

新人冇咩機會表現

424都排出黎 開季都唔知會點

對面10號咁撚似古仔

執柒左佢啦 咁都俾人入

做乜鳩自言自語?

醉左

真係好似

咪一鳩樣

2-2未呀屌

睇左咁耐 分別真係唔大

美斯好似唔想踢咁

斬乜鳩對面隻隻都高成個頭

對面打8人可能都係頂盡輸3-4粒

又係電話防到 我哋啲後防做緊乜

又係雞屎返到去龍門前面

電話回防諗起對拜

西丙呀

列斯幾勁
應該勁過巴

差d 2-2

臨尾輕鬆進入禁區

好廢

都唔知踢乜撚野
熱身賽踢到冇晒力咁

有人肯試遠射未 對面都係塞死禁區但又破唔到

又係時候請華叔圖出黎

古

人地d進攻好似仲勁

古：我想留拜仁

#20踢呢啲都淨係識鳩回比美斯

華DEE 慘

契家波

列斯幾過巴

請比爾沙教算啦

搵唔到施迪安圖連叫都未叫過

無用 因為疤塞球員=仆街

其實主要問題都係嗰幾個
改革？改咗啲咩

高文係咪飲醉酒

重建 ： 拉傑走左

佢準備拎歐霸

重建完了
笑4

列斯聯好撚爆得

上半除左Pedri全部舊人
下半場嗰隊好似有睇頭D

見到美斯等收工咁嘅樣就覺得佢慘

XI for the second half: Iñaki, Semedo, Araújo, Cuenca, Firpo, Frenkie, Riqui Puig, Trincão, Coutinho, Konrad and Braithwaite.

Konrad係咪b隊美國仔

希望高文真係想練兵

條中場

終於係比賽 冇左美斯睇班友仲識唔識踢

咪撚影住傻閪巴老母啦

練西乙二都咁
不如唔練好過

呢隊好似好好多

五寶賭上生命向前衝

就咁睇 下半場呢隊仲勁過上半場 起碼有活力

新買果個新仔冇出？

真。究極迪莊

pedri？ 上半場出左

放長傳幾勁

17新仔幾勁

新C朗

出左都唔知

新羅盤

De Jong 好撚勁

12碼都冇感覺

古仔真係好撚bulk

講真 d老野睇完呢半場 好心有d自知之明 退落來啦

俾電話搶左件7號好慘 希望佢著8 puig著6

好撚狼喎
踢兩次pubg

佢好似自己讓出嚟

一早要la

如果係咁都好啲

高文個樣唔樂觀

呢隊感覺上有活力好多 同埋唔會壓死哂對面禁區 多走位睇到

屌喇星肯走位已經係第二回事啦

呢啲感覺早兩年都成日係咁 之後都係出拉影羅

踢左今日 下場就西甲？

Yes

好似星期三仲有一場友誼波？

trianco勁到

呢球終於似樣了

新c朗幾好波

唔計 但凌空呢下 勁

trincao幾好

仆街撳puig面

Puig幾靚嗰下轉身 之後俾人打咗一巴

對面對pubg勁狼
已經第三次

見你細佬 對面真係唔留情咁打

希望唔好西甲又出番d舊人

Puig真係幾好

Puig落腳

呢隊重勁過班正選

Puig同迪莊兩個夾到

左翼都唔差 細細粒好敏捷

一出布 場波就變得兒戲

#4鐵膽嚟

puig bulk d 好似古咁會唔會好啲

咁要借去拜做野一年

屈靈活

根本就應該比美斯走，而家咁樣耽誤美斯又耽誤班新仔，大雄

冇左美斯 可能係好事
個個餓波個個要自已推

丹麥佬好似無波掂過

會睇到邊個攞球權最穩
依家睇Dejong 係最fit

兩個前半場護波分波 正
但我驚一落返美斯又打回原型

有本事派牌唔依賴美斯就多啲嘢睇囉
上半場美斯參與都少 但運作上都係唔太順

Puig要練身型 西乙都頂唔順 去歐聯遇英超 飛走都似
Dj真心必踢正選

古都好似唔差

只求佢唔好賣呢堆細佬

DJ根本係世界級中場

古仔屌打電話

Firpo 呢場多咗波踢 好似又無咁廢

呀洛早都唔錯

自從有場見佢跑上跑落對比起主席真係

電話踢中堅算啦

五寶都吊打電話了

列斯聯

3個中堅輪住踢夠應付西甲

咪能買國米個個喇

新牙朗都好似唔差

幾fit

過人幾勁

UTT無人肯要

古仔都幾肯迫

反而丹無咗以往個種靈活咁

唔係傳車仔做水魚咩

傷多過踢 賣得了

走咗。。。

咁留埋Todibo啦

邊個肯買

上半場丹幾sharp喎
可以觀望多啲先

中超

佢保唔保到正選都未知 我揀fati唔好咩

對比之下 丹麥佬冇乜表現

好似好耐無見過呢種屈速

過神户養老算喇

成場都係回傳駁腳咋喎 真係sharp咩

左翼似係丹>Fati

傷左 仲未知傷幾耐

成日想收到當日買人條數 根本冇人要

個17號真係唔錯

半價未必有人接

唔係掛 係西班牙真心勁

d反擊幾好j

隻腳好撚快

古+fdj+rq

唔知影狗見到呢個中場會諗咩

Samper

頭先玩左下假動作睇唔到佢做左乜

我諗輪住出試幾場西甲先
歐聯先係見真章

正選都係我 驚西

頭先快速中唔推上果個邊個黎

迪莊真心吊打

Puig好似

Puig

好耐無見過呢種跑動

講真同丹岩岩嚟到個陣比 17號明顯比丹成熟好多

Dejong 做膽
其他任配

高文肯咁做就好

五寶開始想喊 點解就唔比我表現下

有佢喺到就唔會打到咁

應該都係喇 有迪莊說明書

必入球 咁多粒都入唔到

Semedo啲傳球真係要惡補下

丹仲係咁既話分分鐘連個新仔都爭唔贏

已經唔夠喇

明明幾勁但成日感覺佢係右路幫美斯汁屎玩到個人壞壞地

咁多個新人好似Pedri最難搞
佢要踢嘅位都好多人爭

贏唔到了仲有fati wo

佢positioning同decision making都係好鳩屎 不過已經比#20好得多

其實落B隊練下都好

比真力張約好似話要正選？

吊 講講下諗起會員 semedo_2
去咗邊

B隊隊長蒙祖連登記都冇？

死左了

連通兩下

#17腳法真係好過丹

好掛住初初嚟巴區嗰堆會員

但偏偏Roberto 各方面都夠平庸反而顯得穩妥

好彩下半場換曬新仔 起碼值得睇

典型公務員 不求有功但求無錯

Roberto 同布 仲存在都算奇蹟

似係選秀咁 無form可言
但睇到個人talent 幾好

唔知最後squad仲有幾多淨返

電話
Fati Messi 17
DeJong Pjanic
Alba 叻 主席 杯面

咁應該幾好

其實呢兩個都係越踢越閪姐 算係被時代淘汰

古呢

無計，自華狗打442開始巴塞就係打穩陣波
出Semedo就顯露哂防守弱點出嚟

唔講都唔記得仲有比真歷

古仔呢

主席個位俾電話佬好過喇

不如佢當冇黎過了

仲有差唔多200個reply先爆po
聽日先開？大家諗topic thx

60分鐘換Messi 如果唔係唔知點出佢

電話 Messi FDJ 必然正選
其他任配

電話換美斯 入古仔打中場

有無人講得出17個名

trincao

查卡奧

所以如果美斯走到 一切都perfect

要用古就美斯靠返右邊

btw啲number係咪未official
要更新squad list

古仔其實同美曬撞曬位 同大巴拿一樣

比真歷都後備啦屌
用P28 or 柏迪仲好 仲有艾蘭尼

如果出美斯打右邊咪又係入返中間 之後同古應該撞哂位

#17踢左定右

Pedri lm cam黎

電話
丹 古 17

根本兩個唔可以放一隊

右

左 球王片:

屌 一人講一邊

puig同pedri 好似太薄 反而等下半場對面無乜氣再出來屈靈活好似好d

一個話左 一個過右

大家揀到邊個新仔

左腳 右路 sor

#17暫時睇唔錯 敢自己去

一直關注事件

重點係鳩文肯用先得

即去睇球皇片

馬體呢

性病係真愛可惜比狗雄陰

Pedri: "My dream of playing for Barça with Messi came true today."

可唔可以古仔換返美路 始終唔岩踢

高文: 要隊內練習賽先有機會 la

Twitter?

個個都咁講

準備借出去

Koeman "The second half was a little bit better than the first"

撚係a little bit咩

Koeman : "In recent days, we worked a lot on the physical level. Now we focus on the tactical aspects"

古好似嚟到巴就細隻咗

唔關事 肌肉無咁快流失
可能關放假事 要操返大好容易

丹/Fati 電話 17/Messi
Puig/古
DeJong 比真歷

要解放迪莊，中場一定有人防守，美斯打中場不了

第一次見主席着短袖波衫

冇維達爾仲講咩防守勁隊之中得拜仁冇正宗防中
但前提係人地兩翼兩閘都係勁撚到仆街
就連利雲梅拿都係好勤力 有美斯冇防中仲講經咩
古就快撚d走算啦 我寧願睇puig dj433都唔想睇佢
比真歷輪換防中位對下d弱隊咪算 反正都造數用

買卡馬雲加

小明個頭搞乜鳩

真巴

美路回家吧

我係疤狗高層要縮返入老母個西度

圓夢了
大雄可以賣返出去

🗣 — Koeman: "Messi showed the same spirit since he returned to the team. He is training well, and he even trained on a day off. He knows that he has to improve physically, just like the others."

📰 [Onda Cero - @Alfremartinezz🥇] | There is no option for Suárez, Vidal or Rafinha to continue at Barcelona
有埋utt會更好

[#5 #20咪撚阻住新仔上位][巴老母空難死未？]巴塞隆拿球迷J爆新仔討論區 (352)

樓豬想做sun po ba?

係，中坑4咗冇計

收嗲喇
我邊有次係8xx就開新po

我一陣要出街，你咪嘈

冇責任心
出街唔可以開po？

唔得閒，要行咇

你行咇咪又係蛇王去買馬

咪爆咁多真嘢

唔好唔記得影呀屌

買蘇亞雷斯送影帝得唔得啊

咁我哋要俾多10m人

冇睇過佢踢 見新聞叫佢新普巴 真係岩防中？

真心想比錢貼影走
影負資產嚟

全部肯減人工安守本份做後備都可以留低既

就算影肯減人工都唔想比佢做後備
不過巴狗最講人情味

出佢等於擺咗個紙板係中間
寧願比機會其他人

中場PUIG 迪莊 柏迪 Alena Monchu(走唔到既話) 5個平分算啦
其他不了
雙翼放丹同查卡奧

仲有fati

真係要咩 以前阿積士條中場都無純正防中 都係由de jong逗後 而且de jong 出迎截波 好準
而家要佢打中場中以攻上去先變到咁平凡咁普通

18/19 ajax 條中場主要都係呢三個
Schone De Jong
Van de beek

其實可以仿效ajax 套戰術
Pjanic de jong
Coutinho/puig?
Dembele. Fati
Messi

Messi 做假9 對比返阿積士既 Tadic
Dembele = ziyech
Fati = Neres

後防求其執幾件

返歸訓啦死疤狗

三億一齊入波 仲有邊個話水貨
Btw性病仔

踢咩style , 有冇一個positioning 好既防中都無所謂

最緊要守前面做到迫搶，攻要分番位

笑撚咗

又係要靠死球入波
成隊又係慢到豬油糕咁

咁又太睇少比真歷

其實表現真係唔好

對面西乙b，都無球係食硬輕輕鬆鬆咁入波

兩球12碼，一球要靠彈下彈下咁岩個波跌落隻腳入

同埋你地覺得d人踢得唔錯，敢自己去自己扭
一踢返西甲可能又收哂皮

友賽姐唔洗睇到太重
咪又係當熱下身

下半場生幾多，證明後生係幾緊要

翻生既機會黎啦

後防可以練定係國家打吡點防佢

一年一度既甘伯盃又嚟

終於有盃捧

笑撚左 講學咩阿積士 兩年前阿積士成隊20頭 印象中得t字頭盲俠年紀係大d 我地正選半隊30+
踢撚到個速率咩 都未講我地msg都冇速度 剩係塞中間冇利用寬度/速度 到底你d人係咪真係有睇波
成日講埋d野都唔理現實佢地係點踢 好似打機咁你諗到佢就做到咁 人地無純防中係因為打整體 我地有ms影仲講咩整體 後防兩件老野仲有氣先講啦 逼搶

踢閪乙都踢到死吓死吓
成班老弱殘有咩好講

係西丙

西乙b
not西丙
利申三十年fm經驗

疤冇換班底
咁都仲諗住轉打法
太大諗頭

講真琴晚列斯聯同阿記都炒垃圾疤4，5球

都係嗰句 送走嗰幾個垃圾先

今日邊位手足著住14-15 馬斯喺葵廣行街
仲要連口罩都係巴塞

就算我而家呢班人又唔係勁，其實都應該要做。
唔係有左d 咩人先要做。
根本係宜家個足球係咁。

如果你覺得係因為M同S同埋影帝問題而踢唔到
咁唔係球迷問題。

成個市場得賤種出到佢份轉會費同人工渣
究竟點翻生

問題係現實唔係打機 你有理想都要面對現實
你冇辦法好似打機咁一下過賣走5-6個再買5-6個返黎
而加經濟環境更加唔使講大手買人
你手頭上得哩班人就要睇宋食飯 可以簡點踢
而唔係你想要求佢點踢 我地主力都30+成哂形仲跌緊
你根本唔可能要求佢地踢到第2個踢法
鬼唔知踢法要變咩 美斯都出聲自己年紀大係時候讓位
但問題係你巴塞垃圾高層咁多年都冇計畫重建
一味買星即食 搞到而加斷層 主力老後備細

可能我或者某d球迷無鐘意到咁深入
未深究到咁多球會運作
我自己都係果d,求睇得high ，唔得就吠果d 仆街

大雄都係做到出年，師兄應該可以放心la

馬斯定X

如果米八大隻靚仔既就係我

屌 半賣半送都唔要

📰[MD] | Juventus views the signing of Suárez as 'impossible'.

Fabio Paratici, the sporting director of Juventus, considers the arrival of the Uruguayan striker as almost unfeasible. They prefer to go for either Edin Dzeko (Roma) or Milik (Napoli).

又諗起嗰段咩pizza pasta mozarella嘅9up

又話摩2季一定有冠嘅
點解好似仲廢咁

佢回晒塘la

愛記真心有d料
James Allan係英超有料打big6波啦

Pjanić will wear the number 8. [Diario Sport]
吊你咩 咁睇得起自己著8號

大心臟球員

又話休息期間研究咗新戰術

而加d球員睇巴塞皇馬曼聯大點會鐘意佢個踢法
佢果套防守紀律好既球員得返意甲班老野

學韓文咋

放美斯本身都比到

人工比到轉會費難d 曼城話免簽咋 比轉會費點過到ffp

英超競爭真係好激烈而且踢得越黎越好睇
西甲冇埋霉西真係除左3巨頭對賽都冇人想睇

傻啦

英超爭冠除左18/19最近邊屆唔係一支獨秀

武肺中場憑咩著8號

The motion against Bartomeu is running out of tickets in various parts of Barcelona. On September 8th, they announced they had surpassed 7.5k signatures.

頂住呀加泰豬

迪清高踢開意甲岩用D

英超睇爭4
冠軍打到一半都知邊隊拎

今年應該唔會嘅
連阿都有返生跡象

打富咸啫
要睇多半季先知係咪有料
18/19嗰陣沙利頭十幾場睇落好有料
但去到12月左右都照樣出事

一個月連攞兩冠
贏轟贏猁

利申 想燈吓佢

笑撚死
就黎開季，但個班底90%係上季
重建條毛咩
仲要傳下就黎簽得成邊個都無

冇啦 其他聯賽開哂季 你仲點買 呢季預左硬食
人又清唔到 到美斯真正離隊先諗重建啦

so9 影帝 小明今季走唔到 下季更加難 全部free走開善堂

📰 [CUATRO] | Luis Suarez will not forgive a euro & Barça says they'll leave him in the stands for a year if he doesn't leave.

The tension between Luis Suárez and Barça have increased in recent days due to the discrepancies in their contractual situation.
搞到咁

❗Umtiti and Todibo are not included in Ronald Koeman's plans. [sport]
Todibo可以比個機會喎

點簽

首先你是加泰豬

今天我們都是加泰人

好似話疤技術團隊都鐘意Kounde

先唔講冠軍 就連歐戰席位都爭崩頭 就算唔係傳統強隊
都好值得睇 big6之後 李城神奇奪冠後都keep住搶前列
狼隊令人驚喜 連沉咁耐既愛記都咸魚翻生大搞
錫菲聯又係令人好意外 今年仲有列斯聯又係打得好好睇
後面4隊唔係強隊但d波都好好睇
就咁數都成10隊波 係55/64波 你就算係強隊 稍為兩場食屎都可能下年冇歐戰踢 真係睇得好刺激
相反西甲3巨頭就算食兩場屎都係佢地打歐聯係睇冠軍跌係邊隊 西維爾仲有歐霸威下 其他都幾霉下
比較出名既華西仲比人拆撚哂骨 皇巴馬體又重建緊
中立球迷真係幾悶下西甲

買到先講

Vidal will leave Barça today. [rac1]

加泰本土派永遠都贏

#5
#20
#18

Vidal 成日得佢自己一個做逼搶，好似撚狗咁撚

繼性病之後最唔想佢走
最有齊巴塞依家最缺乏嘅兩樣嘢：勤力嘅走位/逼搶，逆境鬥心

飲得未

訓咗冇睇
迷丹黨已戰勝歸來

兩位老大哥都要爭住幫佢含

咪撚再傷啦求下你

睇左熱身賽
但對新季都冇乜期望

逼搶唔一齊做，得一個被人馬騮搶球。如果唔逼搶就應該全隊快啲落位防守成日見到逼搶得一兩個，落位又慢，究竟教練冇戰術定係球員跟唔到戰術

識野師兄

如果體能唔係咁好，可以臨完半場前10-15 分鐘谷一段
或者一段段咁做

完全唔迫/扭失左企喺度係好撚過份

加泰四廢嚟講小明算係最認真踢嗰個
影帝日經費事提
68輸完第二日就度假
主席雖然有廉恥，但佢擺咗好多心機去搞生意，對足球分撚曬心（分分鐘佢都係因為唔似其他人咁主要收入來源係踢波，先咁口響話要換血就第一個走）
相對佢3個嚟講，小明算態度最好嗰個了，不過衰防守廢 有去冇回同心態廢

巴塞老人院你估講笑？

諗起依張

以前其他隊疤咁夠膽迫到咁前。

疤真係曾經係pressing 做得好好
我覺得之後出現果d 隊都係學疤

不過疤好明顯係無系統咁做

似純粹靠美斯，r10,giuly,eto ,Pedro, Henry,Villa 呢堆人果陣fit 同後生先咁做。

以前其他隊無疤咁夠膽迫到咁前。

Alena 著 6號

邊度講

我都諗起呢張

小明成日要前插接美斯斜傳，一失就回唔切防。有返正經左翼小明唔駛成日前插，冇咁易被弱點進攻

有無人買左疤件黑金

白禮頓右閘林迪幾好波 後生又有速又有腳法

我都想講

留名

Carles Aleña will wear the number 6 jersey this season. [tyc sports]

好過件8號比人著到地位低哂

阿貓阿狗都著得 公廁黎

一睇到即刻屌出聲

8號比Puig好過啦屌
武肺中場憑乜撚

25M 迪比...

迪比打翼定前鋒

confirmed? 見唔到有 news 嘅